大家睇清楚陳彥霖既五官！！

首先失蹤既相係咁, 相信係化左妝既樣

而呢張係佢無化妝既樣
大家留意佢既五官眉形
面骨下巴呢啲細微位

然後呢張係曾經既Facebook icon

大家留意吓條頸鏈
同早前陳彥霖自拍戴嗰條頸鏈係一樣
亦都證明左呢條片係真嘅

推

幫你推
又造假

圖2你邊到搵返泥
素顏都唔會差咁遠呱？

如果要話綠色衫呢個係陳彥霖
咁請大家先對比真人同疑似既五官先

唔好太睇小化妝加手機Apps嘅功力

無睇少 但我覺得得個臉型似

大家可以留意下個鼻翼

髮線d bb毛都似

我個腦好亂

條眉真係唔似同一人呀

眼袋 眼角 上眼簾

睇埋嘴角 笑嘅時候有少少一高一低
希望有多啲絲打一齊睇
絲打對於女仔嘅臉部比較敏感

你識唔識睇人..
呢張落左妝好明顯係佢本人
雖然張相點黎唔知

屍體下體係欄晒

呢啲又推唔起架wo

其實佢條眉真係好易認

見佢啲相都係笑得好開心....

下唔係差好遠 睇得出係同一個人

戚起咗條眉米高咗囉

摵眉心咪八字囉, 但問題係佢條眉平㗎嘛, 唔係向上, 摵眉尾端係件難事六係年好喵力既事。

利申:我條眉偏向八字,細個成日都想摵起尾端, 但好難, 你有方法做到麻煩你教我

我意思係戚高喎
本身條眉心係向下 戚高咪變打直囉

班神探根本就忽略咗修圖、美化app 既威力

咁綠衫呢個係演員本人？

個人覺得點睇都係同一個人嚟
真係冇得拗

Twitter internetional war borrow place
please share and follow
thanks

堅唔係同一個啦
1. 髮線你冇得呃
大面果個美人琢位好似有「轉」咁
你睇陳同學真身個中分係好清晰
2. 鼻型唔同
3. 眉型唔同
4. 極懷疑老臨塊面水平角度影會好大
而家啲都係高炒影落去都大過陳同學
你睇IG陳同學自拍 甚至東涌條片都係接近水平角度拍
再對比返CCTV嘅陳同學
老臨面型係大啲
5. 髮色唔同

佢點睇都唔似本身條眉向上啦, 而且同佢最八字眉既圖差好遠喎, 你自由照下塊鏡試下使唔做到?

隔離po有埋假彥霖既ig片, 佢臉部放鬆時條眉係向上。

可唔可以開集中po討論陳彥霖事件？
成個熱門都係左幾日，係咪唔洗討論其他野？
見到既手足幫手copy呢句留言洗版式回應
推到有集中po為止

如果用AI check係同一個人黎，AI唔似人憑感覺或視覺效果認人，而係睇面部輪廓、眉距、眼距等等...。當然，我唔知化妝可唔可以fake到個AI

我係用下面條link試：

雖然眉唔一樣 但髮線個中間位係一樣

左膠殺手 你係邊到呀
我等緊你屌我講大話
面對事實唔認對唔住彥霖呀！
Sir!!!!!

same

嗯 你試下P假霖相做真霖就明 p到我話你叻

真相重要咩？連登神探只在乎個結果要佢地所諗一樣先係一切

我建議你用埋不推文回覆

你未幾兩個假嘅放埋一齊

你問米叫彥霖p囉 on99

其實有冇諗過就算真係唔同人 咁又點
同佢死嘅真相都未必有關
唔好為拗而拗
更何況兩張相其實就係同一個人

不如做返主線任務先啊大家？

又話神探睇少「修圖」
自己又唔試下p 你p到嘅我自爆同你道歉
收嗲啦公安 唔洗帶風向喇
支那仔term 出賣左你個廣州仔身份喇

咁嘅角度影嚟講算靚喎
求其一個女仔自拍，唔需要p圖已經可以同其他相唔同樣，可以差好撚遠

會注意翻，sorry

你應該係60年代出世 做紅衛軍一定出人頭地

做咩野姐 個個神探上身去查案， 係咪同一個人 問佢d同學咪知 係到估估下做咩
咪以為自己好醒先得架 focus返1020啦

唔洗sorry, 我都支持開集中post討論
依家post太多
行動post又無咩好討論 搞到推唔起

班撚樣拎住張有effect既相去搵真人 真係on99

可唔可以開集中po？

髮際線可以用眉粉化出黎 上面個張中間個忽我都似係化出黎
照計中間個撻髮線後面都已經見到頭皮 前面髮際線應該冇咁濃密

做公安一個月一皮都冇係辛苦啲 加油

但我真係覺得係一樣樣

確實唔似

我覺得真係同一個人
女人係唔同狀態 日子 妝容 角度真係會唔同樣架喎

陰謀論完未？可以認真查案未？

隨你啦兒衛兵

身材呢?

好似有另一個陳同學

點解熱門一個 10月18 人鏈嘅post都無架屌

Sorry借個位黎

呢兩張圖個鼻差好遠，綠葉嗰張鼻頭圓啲睇落淋啲，素顏嗰張望落挺啲同埋兩張相嘅左眼眼皮有啲唔同，不過眼皮好似可以日日都唔一樣

是但啦 連登仔話係搵人扮/ Key落去既

之後會搵風水佬同陰陽眼確認架喇

Push

其實除左個鼻其他位都似

眉毛我覺得可以係畫左，
同埋兩張圖都有大細眼，

ig限時條片應該最接近，陳同學係借旁邊巴打既手機login ig錄，ig相機唔會有過份美圖

尋人同合照icon都係美圖apps
素顏果張真係睇唔出，減肥後都未必認到......

收皮啦，結果係唔係狗殺唔重要，重要既係手足唔可以死得不明不白

咁做咩要放假片呀，咁又點

角度唔同姐，有咩問題？

結果係神探上身 陰謀論到cctv造假同有演員囉 唔講仲以為係邊個大人物俾人暗殺 要大廢周張做咁好野

屌你老母搞到好亂吖 有無多啲佢以前啲相吖

隔離post 話係陳彥霖朋友

佢話第一條(應該係學校公佈第一條片)肯定係
之後果啲佢已經唔肯定

而且第一條片佢有四條肩帶
之後啲片係得兩條

連衣著都有出入

我睇另一版佢好似無咁肥架喎 cctv有啲肥妹,有無多正面相

大人物 同手足 都係人命一條 大人物同小人物有咩分別？關心既係人命 你老豆無啦啦死左既話都你都會想知真相啦下話

認同，
除左陳彥霖仲有文宣、活動、不同戰線要留意

有

呢2個都係同一個人
大家對美顏app既認知實在太低..

唔該晒手足

大家點睇依兩張點解我覺得係同一個人...我唔係好相信對家能力勁撚到咁，要突登搵一個類似既人，仲要化埋個髮際線去預備幾條片愛黎準備今次發放出黎

ps我唔係睇低對家，但係我都唔會高估對家高估成咁，一時又話人地毅進仔，一時又推到對家好似神預備咁...

呢個post好撚多鬼
係度帶風向話同一人
唔好比佢地影響到
條眉唔可能係同一條

既然咁多鬼就引證左呢單野既後台係好撚大

我講得啱嘛 sir

咩都係假 咩都係黑警為咗掩飾而特登做
咁樣先入為主去諗野會查到咩真相?
建議大家理性少少，唔好比仇恨上哂腦

有堆似係真係堅信係咁，無他說。
有堆應該係落唔到臺。
其次就係存心想引風向既po po。

ps我真係唔否定任何推論，我只係咁樣認為

唔好再認樣被人帶到氹氹轉啦，要唔要認埋隻鮑魚點嘅樣先安心？
而且 依家唔係從黑警嘅描述去反駁佢有冇講大話，係直接搵出非自殺而係謀殺嘅有力証據。
一路被氹氹轉緊…

呢個post好撚多鬼
係度帶風向話唔係同一人
唔好比佢地影響到
條眉係同一條

既然咁多鬼就引證左呢單野既後台係好撚大

我講得啱嘛 sir

睇條眉都唔同啦
咁都一樣

素顏黃心穎同蔡一智
達哥同迖哥
相信都fake到

仲有 一個隻眼圓d
一個橢圓d
其實點睇都唔一樣
真彥霖其實靚咁多
我真係唔知你點睇係同一個

hi
sir

世界上有眉筆呢樣野..
而且你臉部肌肉都容許戚眉呢個動作㗎..
另外燈光唔同影出嚟都可以好唔同
係女人都應該會知
依家唔係唔想幫手足尋回真相，
只係以事論事
呢段cctv同尋回真相嘅關係未必咁大

見唔見到兩張相笑法係唔同？
佢係本身對眼就圓
就好似你笑嘅時候對眼睇落都會唔同啦

炒車咪炒車囉
你地怕乜姐
反正炒完車都係會繼續講係差佬殺既
有乜分別

wtf

各位，不如冷靜一下回顧呢排連登嘅熱門post？我留意到3單需要注意！唔想大家失焦放棄核彈啊...係已fc嘅核彈！

仆街 比人分化緊啦 大家醒下
唔好理呢個真定假啦屌 繼續搵有關呢個赤腳女仔嘅cctv先啦

神探會質疑埋係咪真同學 話又係死黑警扮架

屌一早估到法醫有事
共記一早train定人入法醫啦屌

眉眼鼻一眼都唔似啦，兒登總有弱智傻鳩

呢啲AI通常用鬼佬data train個喎 對asian會唔會無咁準

一黎 我未見過有人用眉筆 整到自己條眉柒咁多
第二 最明顯 成個頭骨根本就唔同

睇髮線 綠衫同素顏相一模一樣

我見過真係有人畫到咁粗
但頭骨就不予置評啦

問題係想知佢有冇喺學校
點解唔直接查佢喺美孚有冇去學校？
咁咪唔駛煩喺呢啲真假問題

其實應該直接查學校外cctv 因為警察話佢行去個邊

連豬出嚟推行動post呀！！！

但警察講大話撚唔撚得先 又俾佢帶我哋遊花園架啦

好恐怖 完全兩個樣
上面個張好似d咸網gif

真彦霖同假嘅分別

正常一個女仔戴開一條頸鏈，係唔會無啦啦除或者換咗佢。再者，好多佢嘅相同埋片都有戴住條頸鏈！

真彥霖冇化妝根本就唔係周圍傳個張大頭相嘅樣！

真彥霖得1.53米，點解仲會高過1.55米嗰位女仔？

唔單止時間根本唔啱（玩回到未來？），仲要啲天色錯晒！邊有可能40幾分個天已經黑咗，然之後50幾分個天又光返？

佢既左眼係有少少腫腫地 個雙眼皮幼D
而個兩張相（尋人＋綠色襯衫）都一樣係咁
但cctv入面個樣又好唔似
好混亂

如果cctv到見唔到佢去海濱 咁咪可以話警察講大話

佢要喺美孚搭車實有cam
佢周街行無咁易揾 要保證佢行嗰條街會影到
當然可以繼續follow最後嗰條片
好過宜家唔知做乜 似唔似好主觀

可以從另一個technical 啲嘅問題
CCTV啲時間可唔可以錯
如果唔會出錯 而條片見到有錯
咁即係假

我分析有唔少錯嘅地方
只係全力查彥霖喺唔喺學校嘅片係大錯特錯

其實應該係同一人
前一晚飲水多咗個樣都腫啲啦
加上唔同角度 唔同機/app影都唔同
不如先假設出得嘅所有相同片都真
都唔可以證明佢自殺無可疑
關鍵係佢全裸行去海嘅片
有證明佢自殺/非自殺嘅片仲存唔存在

又要人哋交片，又要唔信人哋交出嚟條片。又搵唔出真相片，而去分析人哋條片真與假。其實我最後只想知最終幫到死者啲乜野？

我反而有d好奇點解佢唔e牙

前面2張都有見到牙

點解個張綠衫唔露齒

牙齒冇得扮啦掛？

下...

條眉關唔關畫事

老鼠安

陳彥霖案集中討論區 出面請全力推行動post

一黎 頭頂個髮尖已經唔同啦
二黎 成個頭骨差咁遠 我都想知真相

其實有冇可能尋人張相同著綠葉衫張相都係兩個人嘅合成相

睇隻眼同條眉，都幾肯定係兩個人黎
但奇怪既係，隔離 po 過彥霖細路仔時同媽媽影既相，呢個細路仔又似乎係假彥霖，條眉係彎既
有無可能呢個假彥霖先係彥霖媽媽個女？

如果係同一人
理應笑既時候條眉都會係向上戚or八字
就算修得幾幼都係改變唔到
無可能笑既時候可以改變條眉係彎定直
如果可以 d女人唔洗畫眉啦
結論 不是同一人

絕對兩個人

綠色衫嗰個係化左妝，但點解化得仲差過原本？直覺覺得唔似

我覺得真係唔似⋯⋯⋯⋯下巴都唔多似了⋯⋯⋯

你擺晒啲相出嚟一望，更加唔似⋯

演員真係冇陳女咁靚。真心。

我覺得左邊同尋人張相嘅佢一樣，左邊眉完全一樣，右邊唔確定
鼻型一樣，雙眼皮摺同睫毛濃密位置相同
面型其實同右邊張相都差唔多，嘴角兩邊有肉，下巴少尖（右邊尖好多似因為露齒笑，比較突出下巴）
重有...右邊張相係三年前

你地女朋友落妝唔醜樣咩
佢已經算差得少

屌 一肥咗同唔拎角度自拍即刻俾連登仔屌又肥又樣衰唔係本人 做女人真係慘

對唔住⋯⋯

咪係...萬一冇炒車，有部分人係咁踩所謂「演員」版嘅佢，對佢都幾唔尊重

不過返返主題，我真心覺得唔似佢⋯

對唔住（自摑緊）

成個post 都係五毛開

五毛請回答

1. 點解入lift頭髮係金色 一出lift變左啡色
2. 樣唔同左 髮線向前左
3. 膊頭橫左 成身大隻左
4. 有肥肚腩

首先講下點解我覺得一樣
大家話中間嗰張已經係演員
第一張係尋人張相，第二張係疑似演員，第三張係同媽媽嘅合照

重有一張係三年前嘅，我唔用啦嗰張。
1. bb毛陰影位置，尋人相同疑似演員相係完全一樣，第三張冇做假，所以有可能係光線影響，有第一張做對比，冇問題。

2. 三張相都可以睇到，彥霖喺對住鏡頭笑嘅時候右邊眼係細啲，眼頭亦明顯係下垂啲（唔知係咪咁形容，但總之三張相右邊眼頭都係咁）

3. 彥霖嘅面型係嘴角兩邊腮骨位有肉，下巴略尖，露齒笑時會突顯下巴所以比較尖，懷疑中間張相下巴唔夠尖唔似彥霖本人嘅可以去睇翻佢條live片，當佢冇露齒嘅時候下巴的確係冇尋人同合照嘅下巴咁尖

其他
4. 鼻型嘅分別在於尋人同合照係鼻哥嘅水平線下影，疑似演員相係鼻哥水平線上影，大家試下自拍幾張上下唔同嘅角度，鼻型會有少少分別

5. 眉型三張相相似度冇9成都8成半，左邊眉100%match，右邊遮咗啲，但都係有戚高的，呢個係習慣嚟，同cctv差唔多。反而彥霖條live片同3年前舊相，比較8字

6. 眼袋唔多講，一樣有，只係有filter+化妝同冇嘅分別，大家仔細睇，唔知係眼袋眼肚定臥蠶啦，有條底線，中間嗰張望落似大啲，其實一樣，係個黑眼圈深過條線，視覺上拉低咗條底線

7. 頭骨方面，中間張相梳曬頭髮上去，好難對比，但疑似演員相嘅右邊頭型大家可以參照自拍片，條額線係一樣嘅。

歡迎討論。

其實細睇佢個額頭臉型鼻側都基乎一樣
我完全睇唔出係兩個人....
不過大家都係相信想相信嘅事咁
各手足，努力推更多行動post啦
只有贏先會有真相

其實都係想俾大家知道個事實，唔好再追根究底一啲可以被推翻嘅觀點
始終演員嘅可信性好一般，覺得大家應該執著卡其他疑點

真心 我覺得唔係同一個人 睇眉形就知

我幫人修開眉 對呢啲比較敏感
佢對八字眉嘅形成係眉附近嘅肌肉較發達嘅位置令佢一戚眉就會向上變八字形
假個個一樣 佢眉肌戚起嘅位置唔同 所以個眉頭先係向下dup
就算佢點修條眉都唔會改變到眉位嘅肌肉
姐係話冇咩可能由八字眉變到咁嘅形
除非佢去霧眉
但假個個我都幾肯定佢條眉冇整過

可能有啲難明 希望幫到手 sorry for1999

可疑，唔敢肯定係同一人

1. 係咪已經FC尋人嗰張P圖相係真彥霖？
2. 你張素顏相係點得黎？
3. 著花裇影嗰張 同自拍片嗰張似同一個人喎

留意翻兩隻眼都係有大細眼問題 仲要一隻係雙眼皮特別明顯

比較下

上係懷疑老臨
下係真霖霖

唉好難頂。。

佢p相化妝整到無人認得佢 你憑點話其他唔係佢先大佬？

偵探們 玩完好做返啲正經野，文宣推post搞活動。 你攞住兩張唔知有無p過既圖係到比較有咩用？

掉返轉諗，如果果個係演員而又仲在生，咁應該會有認識佢既人認得

明明隻眼個雙眼皮一樣 格離post佢個fd都話左邊係佢

面盲唔好出聲啦

都係差好遠

哇，身高呢個好難反駁了

點解要著綠衫影相 件衫好似唔係佢 幅幅都蒙 哩張就咁清？

welcome to real world

我係一個八字眉形既女仔

我想講一個女仔笑既時候如果慣左眉頭用力(會顯得眉好八字+隻眼會大啲) 佢影所有相都會眉頭用力 因為可以令隻眼再大啲

好明顯係綠衫個張相個眉形爭勁多 大家諗下如果佢素顏都中意八字 化左妝既綠色點解又會唔係八字？

而呢個特徵我平時正常行路當然唔會好八字眉所以cctv個張唔可以太作準

我都覺綠葉個張係彥霖黎
但尋人個張似係落左filter
隻眼戴左黑色con / filter中大眼功能
女仔戴一戴con，對眼已經會睇落唔同
而膚色亦似係較白左同較過光係人像上面

綠葉嗰張係佢嘅話，cctv對眉都已經可以唔使斟酌佢係演員，完全一樣嘅
希望大家唔好依家喺場運動到失焦，佢生前咁有愛為手足，我地要反抗

好亂

d人成日講條鏈
條鏈係8月/之前個時影

之後有人聲稱佢入左女童院之後話要過新生活
咁佢有冇入女童院到底fc左未？

過新生活化過第二個妝 唔再戴條鏈 新電話
有人聲稱無sim卡個部係新電話(未FC)

當然有d消失左關鍵幾分鐘係值得懷疑下

對比下前幾日有其他同學在場嘅cctv得唔得 幾日cctv應該變化不大 同埋無美顏效果

佢頭髮分界啲毛毛好似

身高

有冇多啲素顏相同花恤衫相？佢左右眼雙眼皮唔同厚度所以左右眼型唔同算幾明顯！

唔好屌，我覺得係同一個人

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

嘩

會唔會係笑同唔笑既分別

個人覺得肯定兩個人黎
點化點執都唔會咁樣
留意番之前俾人影到坐係到喊條片
人地影唔會幫佢執掛
同埋有另一點係 都反而搵出個「演員」係邊個
雖然好大機會係大陸人同已消失

上面唔係有畫眉咩？

我反而覺得條眉先最似

呢個最準
只有cctv矇撚到high既情況下coefficient 先低過0.7
我想講無論係有美圖冇美圖，淨係自己形同人地幫你影
取既角度，面部表情等都會有好多分別
唔好話自己點熟化妝乜乜柒柒
事實AI直接認五官距離一係準過你既直覺好多

五官我無咩感覺，係覺得額尖唔似，如果有張再高清d，睇埋嘴角窩會更好。
Btw, 我唔會俾自己著到扎肉咁bi曬d肉出黎，佢咁貪靚無理由會著件咁嘅衫

條眉完全唔一樣喎

我個人理解 cctv係彎眉
彦霖係平/八字眉

所以我好粗略咁整咗個對比圖
但我自己本身都彎眉 將就下
希望睇得岀個分別

sor for1999

但係後面cctv好似係冇左條頸鏈架喎

cctv後面好似冇左條鏈

你覺得條眉毛唔似其實係因為個角度
因為額骨係突出嘅
正面同低角度會影到八字眉
高角度會影到^字

自拍嘅都會係正面
cctv都會係高角度

我鄭重勸喻假扮死者嘅演員快d向公眾自首
如果唔係香港市民一旦發現事實
第一個死嘅一定係你
國安 黑警都唔會放過你！

我覺得係自拍app搞成

其實。。。 而家係可以修眉 同霧眉。。。

佢下巴弧度好唔同

似喎呢兩張又

我理解唔到點解真彥霖嘅自拍同cctv被影嘅真/假彥霖髮際線會同一個方向乜自拍唔係會相反方向嘅咩？定係張相已經flip咗？

有冇佢朋友或同學確認下
我地唔識佢真人既唔係咁易認到
但識佢既人一定一眼睇得出係咪同一個人

如果同佢熟/同學日日見
應該一有得對比就認到係咪佢
推呀

身高由頭到尾佢呀媽講
你呀媽知唔知你實際幾高？

左邊樣衰啲喎

有中同已fc上堂偷拍片係本人 代表綠葉衫同cctv都係本人

假新聞黎 咪撚再share

呢張好明顯係因為電話美顏

唔好再咁講啦 如果左邊真係佢嚟 你自己諗下有幾唔尊重佢

網台節目 無證無據 咪撚傳啦
利伸自己有睇開

演員要係香港人

頭頂啲毛好難搵演員喎。。。

咁其實個臨記係乜水
無人識得佢?
由細到大隱居?

化左妝已經可以差好遠啦

有冇人可以解釋一下我到底見到啲乜？仲有點解同枱個女仔又咁啱有所謂「彥霖」件衫

佢本身唔係八字眉 係chock左係咁

其實係同一個人...

輪廓好似 無論係眼形 鼻形 嘴形

左右雙眼皮既高度

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

唔夠訓冇化妝同養足精神化左妝真係會差好遠 上面有巴打用ai去check都係話似同1個人 我覺得就唔會糾纏呢個位 再睇下其他地方好過

WA!!!

咁東涌個個係真？

同埋陳同學每張自拍都露齒笑 唯獨大頭綠衫照無

可能係個女仔借件衫俾佢影學生相
有時就算唔係影相
都會問同學借件衫著下

佢咁積極參與運動 日日行程都咁多 真係有閒情同時間去做咩